【人民幣真香？】Google translate：中共對香港人民信守諾言

用app都一樣

肯擺用google 未

中國唔翻牆都用唔到Google，

中共直接送錢俾Google高層？

試左 的確係

如果打
the ccp breaks its promises to people in hong kong就啱
但to同people 中間加番個the字就錯

Search engine 用duck duck go
Google chrome轉Firefox
YouTube開ad block
Gmail 轉proton mail
課金連登唔好畀google ad煩住

有冇網頁可以取替google

os 用 linux 先講

googe translate係會俾用家回報翻譯方法改變
自己唔夠人玩又嘈

The 係對文法

證明比人直接植入左 如果matching 就比另一個翻譯佢

盡做啦

學足1984既真理部

唔好咁玻璃心啦
你試下打broken its promise依3隻字

the ccp breaks its promises to people in hong kong
改 breaks 做 broke 就會顯示

中共兌現了對香港人民的承諾
Zhōnggòng duìxiànle duì xiānggǎng rénmín de chéngnuò

Don’t be evil

係呀
就係特登試下唔同文法/加加減減啲字睇下點

好多大陸game廣告出現係youtube

到今日仲呃自己做咩
Google同支那同聲同氣係人都知

我英文差，唔明點解一轉breaks 就無問題

係Google想入返中國市場 先奶共

Firefox官方Blog︰不應只制止特朗普使用平台，應該預設權威工具抵制不實消息

Firefox都係仆街 唔好用佢
Brave比中資入咗股 都唔好用

用Firefox既轉IceCat
Chrome既轉Ungoogled Chromium

點安裝Ungoogled Chromium? 點add extension? 個post入面#233解答晒

我(支那)間中衹會守三分鐘諾言

試左幾次，
American government
British government
就唔會翻譯錯

Chinese government
Hong Kong government
French government
就會譯錯

唔同國家唔L同，乜L野事

又係algorithm錯

回歸石器時代

有冇Translate app推介？

用其他平台反壟斷就係石器時代？

乜原來回報功能係用黎顛倒字義？

我們怪錯支共了

已報美國

係，fb, ig都一鳩樣，
report藍絲叫人死曱甴 hate speech就次次都reject，review極都仲係話冇，
一講支那人就禁言，
擺明就選擇性執法，同黑警一樣。

正如中文wiki ，一早已經被人刪減歷史

將ccp轉做United States/ United Kingdom
都係一樣解信守承諾

係
反而轉做they就譯得好正常

唔係共產黨就冇問題喎

輕輕一推
—————————————————————————————
whatsapp又爆私隱問題啦！！ Google 搜尋結果顯示到whatsapp用戶重要資料！！

the CCP轉做con man就唔得

試下用翻broke

垃撚圾

duckduckgo
startpage
大把

好似仲大獲D

Google translate 基本上就好似wiki, 人人都可以建議譯法。
譯錯唔係唔用，而係report

個P變翻細階又會變翻兌現

Firefox 都開始左 Censorship ，轉 Brave (Chrome core but 好過 Firefox)。

PopOS 冇 GUI Wireguard client configure

後尾會發覺所有嘢背後都係link埋一齊到時唔妨真係回歸石器時代

deepL

回報就批？
咁大間公司唔識check?

Report, 唔係罷用

大細階做手腳

咁你回報左未

你認為只有直接用google先可以畀錢佢賺?

就算google同apple點奶功你地都反唔到架啦
依家有邊樣唔係google/apple?
上至program languag
下至電話plaform

好彩有你提一提，已轉用Brave

brave俾中資入股左喇

AI黎，冇人手check

On9

我上網搵過，都睇唔到中資入股既消息喎

command-line都好簡單咋喎

笑撚死人

喂係喎屌

client side 有冇教學

擺喺邊？

只要夠人多黑都可以變白

Black 白色

手機有冇得用ad block

其實係咪有用戶修正

Browsers比較

Brave
Spyware Level: High

Brave is self updating software, uses Google as the default search engine, has built-in telemetry, and even has an opt-out rss-like news feed similar to Firefox Pocket. These shouldn't be the things that come to mind if someone were to imagine a privacy oriented browser.

Whitelisting spyware from Facebook and Twitter

On its website, Brave claims that "Brave fights malware and prevents tracking, keeping your information safe and secure. It’s our top priority."[6]. Yet despite this claim, Brave actually disables its tracking protections for Facebook and Twitter's scripts that allow them to track people across the web.[5] Brave has been actively downplaying the role that JavaScript plays when tracking someone.

"Loading a script from an edge-cache does not track a user without third-party cookies or equivalent browser-local storage, which Brave always blocks and always will block. In other words, sending requests and receiving responses without cookies or other means of identifying users does not necessarily create a tracking threat."[7]

This couldn't be more far from the truth. Just because a website isn't able to store cookies, doesn't mean it can't uniquely identify you. Using JavaScript from Facebook and Twitter would be more than enough to track you and blocking cookies alone isn't going to stop that. Just as a quick point of reference to what information JavaScript can scrape, you might want to visit this website.

They later on added an option to the extension to disable all of the JavaScript, but this new feature seems to be nothing more than the JavaScript switch found in vanilla Chromium. They recently added an option here to block some of the scripts from Facebook, Twitter, and LinkedIn after receiving pushback as a result of the controversy.

A quick note on the whitelisting trackers: This specific point on whitelisting trackers isn't making the case of Brave being spyware as much as it's making the case of Brave's privacy features being snake oil.
...(下刪)

我用開英轉日 冇譯錯

擺放

罷用

支那狗engineer

呢到整係講過佢冇privacy，但應該唔係中資

Icecat都係屬於Firefox既母公司

唔通真係要用Tor

people in japan 都係變兌現

Apple內置translate

(以下為android平台)

好多browser都有adblock add-on可以裝/已內置
例如samsung internet(有adguard, adblocker for youtube), kiwi browser(完美裝到chrome extensions) ,etc...

想全部app都block ads既, 推薦Blokada 5 (去官網下載)
佢有提供埋全球各大DNS加密伺服器任你揀

Youtube -> Youtube vanced (去官網下載) 或 Newpipe (去官網下載)

Newspeak

日文無錯，只有中文錯

咁咪係問題
個ai又未醒到spot到人地惡意回報

App 版唔見有report link, web 版右下角有

其實佢個翻譯bug撚咗
果句野你將ccp改任何國家都係錯
但加返the 係前面又無事

IceCat年半前開始已經由Fedora團隊接手更新維護debug
wiki/官網冇update好耐喇

我電腦用緊ungoogled chromium, tor browser
手機用緊samsung browser, kiwi browser, tor browser

睇完呢個post就知要裝邊個Browser

IceCat可以揀唔login firefox就咁用咪冇事
不過因為用firefox kernel, 都係streaming load得慢
唔夠chromium based咁快

Extensions就兩邊都係必裝以下呢幾樣

ublock origin
privacy badger
noscript
https everywhere
clear urls
adblock for youtube
(optional) tampermonkey

法國

Google有同中共研發監控既Ai

除左gmail罷左
你呢？

而家linux同五六年前轉linux真係勁大分別
已經係接近bug free 極度接近windows10個水平

用日文翻重搞笑，完全相反意思
其實係transation係咪壞撚左？

係可以咁做

Server side + Gen client configure 唔係 client side

咁就呢個

都唔係，BTW THX

2021 仲可以打錯罷字

翻譯應該用 DeepL

Twitter, Facebook d 翻譯年糕就係用 google

雖然linux係進步好快，但係你都唔好同windows啲垃圾比

Ok , ungoogled chromium同 tor browser兩個都用下先，睇下邊個好用啲先再決定長用

另外 Extensions就必裝以下呢幾樣

ublock origin
privacy badger
noscript
https everywhere
clear urls
adblock for youtube
(optional) tampermonkey

我都罷咗啦

想更正Browser都唔好用Firefox

好！thx

似係本身問題
試咗
I broke my promise to the people in Hong Kong
我對香港人信守諾言
I broke my promise to the people in USA
我對美國人民信守諾言

但目前得 firefox 支援到 ESNI

icecat 雖然都係 base on firefox
但效能不論串流定上下載都不如本身嘅 firefox 同 chrome

呢個好明顯啦，冇得賴文法喎

Fuckkkk

似係軟件問題！

icecat 有啲 firefox 晨早 fix 咗嘅 bug 佢都未 fix 好
就好似上次我同你嗰個問題咁

請安裝 ungoogled chromium 進一步遠離 google services

down .zip file (免安裝版最安全)

ungoogled chromium extensions 安裝方法

1. Add bookmark

2. copy 下面條 link 裡面 txt 段嘢入 bookmark link

bookmark link：

3. Change the flag chrome://flags/#extension-mime-request-handling to Always prompt for install.

4. 入返 chrome store 你想裝嘅 extension 嗰版

5. 撳返個 bookmark 就可安裝

ungoogled chromium 更新方法

由於不設自動更新
建議每隔一星期自己上返上面個網睇下有冇 update
down 返最新 zip 即可

哇屌奶到

想追求極致遊戲畫質同 FPS 都係要用返 windows
linux 你試下喺新 3A 大作全部畫質連埋光線追踪都推到盡...

試左
xi jinping 同trump 唔同翻譯

極權國家係
因為人地用嘅係國家資源

而家google開始慢慢收費，好快有其他代替品

Browser 不嬲唔用big tech 出個D

應該唔關事
頭先試咗將Hong Kong轉做26個英文字母
又試過將ccp轉做Peter, South Africa, United States...etc
結果有啲寫違反承諾,有啲寫兌現承諾

推

github open source is the best

算鳩數啦google

Deep state

用deepl啦，雖然得殘體，但用多啲咪可以要求對方加返正體囉

privacy badger同adblock裝嚟做咩，其他都做咗嘢啦

android只推薦用bromite，dns喺android9開始系統內置，唔使再揾apps

tor browser唔好裝任何addon，儘量唔好郁佢

如果未摸熟ublock origin點用 就裝埋呢兩個穩陣啲

ublock擋廣告自動㗎喎，要點摸熟？

Blokada 5主要功能block all app ads
dns佢default係1.1.1.1
唔用呢個都仲有其他dns佢俾你揀

bromite好垃圾
search engine冇duckduckgo揀
冇得裝extensions
用kiwi browser好過用佢

我試過開左ublock都仲見到yt片頭廣告
利申ublock setting filter 'Ads' 已開齊晒

以前兩登都有人提出香港自產(暗黃,已root)電話

不過冇左尾